屌你老母 連登真係好撚多三毛帶風向

開撚咗個post 負評多過正評
屌撚咗半個鐘自己推自己
冇一個負評撚解釋下俾我知點撚解唔搞
負評撚出嚟呀屌你老母

[公投]同我入晒嚟 一句講晒 罪有應得嘅搞定唔搞

屌你老母垃圾連登仔

屌你老母 繼續愛與和平啦
咁你元朗真係唔撚洗諗住我出
我以後都唔撚會去
屌你老母

我屌晒你哋

屌你老母